頭皮濕疹

有無過來人？
頭皮好痕，好多頭皮，一入夜就開始好痕
有時仲會有紅點，已經用哂有機天然野洗頭

會唔會係脂溢性皮炎

Keep住光頭

上年夏天又係咁，以為冬天好番就無事
點知一年一度又復發
睇過仁安專科，佢同我講係濕疹，開兩支類固純俾我，話真係頂唔順先用，仲唔可以超過3日

一直有呢個問題，唔清楚係濕疹定脂溢性皮炎，前額比較嚴重
上年試過清水洗頭的偏方係work的，好左9成
今年懶左用返洗頭水又有返，不過冇之前咁嚴重，等佢嚴重d先再試清水洗頭法

試下用藥性洗頭水 IHERB買

呢到好多討論 搵下就有

之前我都有
之後睇醫生 介紹呢隻 焦油黎
一排之後就冇事了
用法係當佢好似平時洗頭水咁
搽晒成個頭
再等佢5-10分鐘先沖水
藥房應該有 萬寧好似都有得買
希望幫到你